[無圖]當年雨革，今年六九

87枚催淚彈、胡椒噴霧、警棍
希望大家唔好忘記